突發：黎巴嫩抗爭政權已開 TG （live）

幫手retweet同比solomon睇

好多熟悉身影，又bb又防毒面具

多謝手足

各個地方啲示威copy and paste 咁款

推

why示威

推

我睇緊呢個live

舊年底先打完wtsapp
有無巴打幫手update下依家果邊政治係咩情勢

香港示範得太多，有睇新聞都知點抗爭，單拖前線好勇

黎巴嫩貝魯特大爆炸死傷枕藉，大批民眾不滿政府疏忽職守肇禍，周四（6日）在貝魯特國會大樓附近示威，抗議政府無能。

當地國營國家新聞社報道，該批示威者向國會遊行，沿途放火燃燒雜物、破壞商店，又向在場戒備的保安人員投擲石塊。保安人員以催淚彈驅散示威者，部分示威者受傷。

大爆炸周二（4日）發生至今已有16人被拘留受查，有兩名官員主動請辭，稱事件反映領導層急需要改革。

Push

一定係香港派人加美國指揮

佢地政權貪污好勁，同埋係極權國家，佢地政府有聲明支持香港國安法然後前幾日大爆炸，市民要求政府問責

你都on撚9

邊度有迫害，邊度就有反抗

好似係同位？

佢地tg咁廢？個呀叔無防毒都無事

要解釋 要正義

咁克制，竟然無打記者，比香港黑警克制

終於都爆

同香港一樣，迫到埋身就會爆發，武漢肺炎本身都勁，然後再大爆炸家破人亡

新聞話果邊惡性通脹好撚勁
想知黎巴嫩警察一個月人工幾錢

人地有煙花

官員識請辭

tui

一定無香港黑警咁高

0作用啦反而佢地d防暴無經驗，比黑警克制咁

個邊通漲好似係因為比美國制裁

我唔熟呢d 不過個時話香港唔再享有特殊待遇，上網睇到

推得好亂，有d好燥，有d又好hea

佢地個政權係企支那強權國家一方

不過見到示威者都相對輕裝，和理非多， 好多人得口罩

黎巴嫩都有兩個官請辭
香港仲廢撚過個極權政府

屌,一開始以為開tg group,原來係放TG....

問責制係個名黎，無恥高官話留係到比離開困難

就算開左都唔關大家事，唔好亂入人地tg group比意見

有火魔出現，佢地開始唱國歌

應該係曲

我就見到開個tg group都要開live先入黎

見到曲成分，太on9

下次打已放題

咁大堆人都睇熱鬧咁款

和理非多，不過又係一衝就散

記者好有經驗，高級防毒

幫推

強帖留名

留名

除左音樂之外
另一樣無分國界既野應該就係追求自由既心

好似話寧做返法國殖民地都唔要個垃圾政府

呢個國家經常內戰打仗
唔排除用埋cheap貨

反極權反腐敗

push

cheap野先毒，支那貨就係啦，唔撚知成分係咩

願榮光歸香港

推 [Reddit 線唔夠人呀] 首個 Reddit task 精選上線啦! - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

69都係啦
過多幾日就進化架喇

升唔升級就要睇下政府會唔會回應訴求啦

正常都係和理非多

其實佢哋都係由上年已經開始打